上司巡鋪發惡鬧人 星期一又要擦鞋話佢鬧得啱

咩鋪咁巴閉

普通零售業

咁關唔關你事先？唔關你事咪附和佢咯

唔關我事
不過一向唔係咁做人

開名啦屌你

開名=失業

轉工囉

搵唔到

咩唔係咁做人啫
呢個世界不嬲要審時度勢
應該點做就點做
你老世屌前線你咪幫佢口附和下屌兩句
人工都加你多啲啦正一on9

世界末日可能係真

Kelly你真係鬧得好啱

香港咁多retailer, 驚閪無工咩！

出面鬧埋祖宗十八代

零售驚閪搵唔到工
走果日捉住佢黎怒屌都得

不了

咁唔阻你做奴隸

有得揀你又唔撚揀
條路係你既 你要仆街陷家鏟無人理你

講到外面有自由

無自由都好過返工俾人無理咁屌啦
你幫人打工都係無撚自由架啦
咪搵份無咁惡頂既工囉

出面恐嚇強姦我祖宗十八代喎